有個韓妹打扮女囝黎左拜年

可惜著牛仔褲

囝你老母

囡囝

宜家D人連囝字都要講人老母真係冇家教

韓妹唔興黑絲，得港女like

蓋CHING低汁

緊身牛+白vans
好紅既唇